[集師廣益，長文慎入]五個月黎第一次覺得唔知點行落去

首先 屌我灰撚之前我想大家認清依家各區面對緊嘅問題另外，標題打左長文慎入你都入黎咁我希望你真係花少少時間睇晒佢

第一，人民打人民
可能你會以為我講黃絲打藍打，唔係！絕對唔係！而係手足打手足！我以前係一個跨區夢遊人士，但經過西灣河交狗開槍一事，我見到自己區嘅人都可以好團結仲有團火，加上呢個禮拜三罷我都留返喺自己區。但無可否認，過左呢個星期三姐係中大之役之後，警甴開始冷處理好多區，以我嗰區西灣河為例，手足set左一晚rb啲狗車真係行過就算，地都廢是落，然後在場嘅人就開始內閧，街坊係咁屌班手足唔做多啲引狗出黎，手足又屌班街坊唔出資源，然後連續兩晚就喺度互屌，屌到啲街坊開始唔再出。班狗呢？就喺狗屋mon住po笑9我地。東區只係其中一個例子，中大呢？內閧到啲真勇武走晒。埋大呢？又係日日喺到屌，屌到外人想幫都唔敢入。唔係我9吹架，大家都知係事實黎架，點解無人出聲？
場運動可以持續到咁耐，唔係就係靠大家一開始講嘅三不咩？唔記得左？我提你！
不割𥱊，不篤灰，不分化
如果咁都做唔到，講咩香港人，報仇？報自己人仇？醒吓啦大家！就算和勇到呢刻都未完全磨合，咪諗方法囉，至唔至於要互屌？連登呢兩日個風就係話班狗冷處理令人民鬥人民，講真黃鬥藍真係wfc，佢地最想就係手足內閧，咁我地係咪姐係比佢地得逞左？

第二，捉鬼
屌你呢樣野又係講到口都臭都仲要做，係阿，大家都好憎警甴，恨不得捉撚晒佢地出黎，但有無必要去邊都喺度捉鬼？仲要無證據去捉？
真人真事，今晚發生喺西灣河
手足ABC無拿拿衝埋去兩條仔度，態度勁差咁講: 阿sir,留意左你好撚左喇！
嗰兩條仔即刻勁兇兇返埋去打開雙手，勁嬲咁講: 咁你咪搜我囉！
對於目擊住成件事嘅我黎講，我真心明點解嗰兩條仔會咁嬲架，屌你乜都無做過都比人兇，仲要話自己係鬼。喂，我係手足我真係會嬲到咁撚再出，自此，大家又少一個手足。
你以為淨係我嗰區係咁？再睇睇埋大呢兩日比人屌乜？
呢個問題存在左好耐，解決方法都有
堅持要捉鬼嘅都唔該你地睇定啲先，唔想比人誤會係鬼嘅唔該主動攝衫

第三，唔中要害
呢樣講真唔係話完全做唔到，我都係成功撚，想喺度讚吓中環手足同中大手足同埋大手足，前者金融樞鈕，中者新東主要幹道，後者過海隧道
交通方面，其他區真係要借鑒，好似東區咁，唔係塞馬路阿！係東廊阿！又好似九龍咁，唔係塞馬路阿！係龍翔道觀塘繞道阿！人手不足，就要擊中要害，馬路都有意義但其實啲車唔行大馬路仲有大把其他幹道
中共負債累累，經濟真係一大春袋，講真藍店只係裝飾，真正要害係中資。所以唔好再用咁多精力裝飾藍店
Btw,講起呢樣我諗起美心集團停業，我想借個位請小鳳姐出黎
以上只係例子，我絕不支持暴力和不合作運動

講真，真係好大篇文，而內容都係人人都up得出，但正如革命唔係口號一樣，知唔好淨係講而係真係要做，呢場運動我地真係無輸嘅退路，輸左點對得住幾千個被捕或者死去嘅手足？輸左我地仲講咩民主自由？
今晚見到手足不停內閧我真係好激動，如果語氣重左我講聲唔好意思

但我真係好想贏，好想同大家除罩喺煲底相見我好愛呢個香港，可唔可以應承我大家一齊保衛家園？仲有咩方法歡迎大家集思廣益

最後我重申一次，以上內容皆為夢境，我本人絕不鼓吹暴力和不合作運動

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不割𥱊，不篤灰，不分化

推

係咪因爲長文所以無人睇

係因為時機唔啱 幾多點呀依家 聽朝再岀過啦

幫你推下

push

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

啱啱先返到屋企嬲到忍唔住嘛 涼都未沖都要打左先

就嚟行到啦喎，有啲咩唔知點行落去姐
大佬呀而家和你lunch同埋大三罷都係新模式
黃色經濟圈商場全部都會繼續
大把方法行落去喎

睇晒
但係p仔推唔到

多謝你睇晒阿

我睇哂啊，你好中pt，大家要冷靜，不要中黑警，政府圈套。學林鄭話齋「我係唔會中你圈套架」

聽日再幫你推返上黎

我只係覺得再內閧捉鬼會跌入敵人圈套唔想兩革2.0

多謝你

唔好灰心
好多人支持我地架
大家要保持理性思考
堅持先有希望

你都中point阿

絕對明白，大家係會反省，再進步架嘛

較鬧鐘聽日準時起身開post啦

咁我應該開新po定推po算

咁夜自開點幫你推呀
舊既好文真係要長期頂置
唔係隔一段時間又唔記得哂

每個落場既手足時刻反省
我地爭取緊既五大訴求

重推 ching有point 不分化 不割席 不篤灰

推，樓主講得好岩

冷處理可能係黑警d陰謀黎

撚狗唔成功，鬼打鬼

點團結都不攻自破啦

手足們留意，咪比佢地得逞

講真唔係啲咩特別point 個個都知但唔係個個做到雖然好廢但我都希望打出黎提醒吓大家忽忘初心
利申 真絲

我以為連登呢個時間唔算夜見好多人都呢啲時間開po
btw我知一到夜晚就好多風向撚 所以想靠啲正氣文置頂推走佢地

排版執執

點執？文筆唔好 求教學

新post

好

岀左新post喺到講聲，會幫你推

希望大家一起身都係正面反省post

多謝你阿 正氣絲打

大家加油

無大台就一定要識自我修正！！

但我p牌推唔郁

推啊

推推推推推推

你睇完陳雲講乜就知我地其實應該點行
唔睇就算 繼續做舊飯

人多就直接快攻狗屋 唔係圍
Or拆鋪

點樣唔知點行落去呢?做番呢個星期的野有咩問題?我真係唔明做咩不停有人放負但係完全講唔到呢個星期有咩問題點解唔可以繼續,中大守唔守呢D就話有得講,點行落去仲問?

我都有同感，呢個月場運動氣勢好似沉左

三罷帶黎既民生影響每日都俾popo記者會煲大，而家死左個藍絲仲俾佢地拎左個核彈

我地呢面雖然死唔少人，但好多都煲唔大，被自殺，輪姦，雞姦case都拎唔到實質證據入到佢地

前排氣勢仲好勁，咩蝴蝶效應搞到大陸人睇唔到nba, 以為可以輸出革命，但而家都好似沒左件事

抗爭模式又開始對唔準政權，變左人民鬥人民，獅鳥燒鋪發洩，勇武愈拉愈少，其實我覺得民意仲開始有逆轉

我都係西灣河人，好認同樓主
其實夜晚唔洗整rb吧，唔太打擊到經濟，又增加被捕風險，何苦

捉鬼兇人呢樣野, 都可以發生係我和理非身上, 近日我區晚晚有堵路行動, 怕有黑社會對前線不利, 我都在四處睇水
到了深夜一點多後, 在警謊最後一次驅散後, 前線都開始散水走光了
有些全身黑衫黑褲的到了我樓下一家茶記食野, 他們都坐在店外食飯, 我行過望了一眼他們台上的是什麼飯後, 我就在附近睇手機, 過了3~4分鐘後, 他們有一個人走來兇我講, 問我做咩望佢地等等問題, 實際我只係望了碟飯一眼看看是什麼飯來, 令我感覺不太良好不知所措,
事後但我都一邊同自己講, 佢地態度有點兇只是戒心高, 不經過呢件事, 有點令我覺得唔出黎唔接觸太多, 就唔會遇上呢些事

唔開個新po喇 喺度輕輕一推

721 811 831 929 101 1111 新屋嶺

推！
講得無錯！真係有好撚多人捉鬼捉到CL哂S係tg公海，講兩句野，唔岩聽聽就話人係鬼利申：本人經常比誤會係鬼
有時真係比人屌都唔想出，但真心唔想掉低手足，所以又企返出黎。

大家睇睇，值得思考

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

pish

搞個大遊行